一人一個支那人講廣東話

橋底講做巢底 wtf

勿演

勿演 生小 凍撚死

凍撚屎

忍完鵝啲尿仲要奶乾井鵝個HI也

中國天文台

原來係叫我幫佢裝個天文台app

生加, 啊啊, 唔巧呀, 啊啊唔巧呀!

遲反巧污糟呀,
唔巧呢度屌喎啦
已家關咗文, 鋪頭某人喇
可以出去箕銀雞個度屌我啦

啊啊啊...

生加
喎塊high係咪好似你賣D畜牲咁白咁滑呀
奶我啦奶我啦
要唔要加D蒜賴呀?

生加, 聽講你加咗賴枝角個阿霞淫工喎
做咩你唔加我淫工
你肯定又有屌過淫地啦
佢係佳嚟架!!

生加
喎醒起喇
喎上次去咗賴枝角頂班
見到阿霞換衫準備返工
嚇屎喎
佢個high好似你地D土匪佳日咁
又黑又多甩甩
生加
你不如去現吓先再屌喎啦

睇得超辛苦

支肉演
街肉

馬東路有落

蛋蛋呀！蛋埋禾呀！

佢有3個老婆病,
兩個凍撚死
1個拉柴

幫喎申請雷電顯示

來電顯示

有冇人可以翻譯 有一半唔明

生哥，呀呀！唔好呀！呀呀！唔好呀！

廚房好污糟呀，
唔好係呢度搞我啦
依家關左門，鋪頭無人啦
可以去出去收銀機個度屌我啦

啊啊啊...

生哥
我塊high係咪好似你賣D畜牲咁白咁滑呀
奶我啦奶我啦
要唔要加D蒜賴呀?

生加, 聽講你加咗荔枝角個阿霞人工喎
做咩你唔加我人工
你肯定又有屌過人地啦
佢係雞嚟架!!

生哥
我醒起喇
我上次去咗荔枝角頂班
見到阿霞換衫準備返工
嚇死我
佢個high好似你地D土匪雞日咁
又黑又多粒粒
生哥
你不如去驗吓先再屌我啦

Btw 土匪雞日係咩

土匪雞翼

唔係生哥
係3哥

天日

厚多士

姦架 姦架 好姦架

估下想講咩野?

唔該>唔街

外來媳婦本地郎個電影版？
我就得套戲有曾志偉

忍唔忍野？